突發！G伏新作企劃中！

深度作品你識條鐵咩

「ガンダム Gのレコンギスタ」新プロジェクト企画進行中！

イタリア・ローマで開催中のアニメ・マンガイベント「Romics」では、4月8日（土）に『ガンダム Gのレコンギスタ』の上映会とともに、スペシャルゲストとして招待された富野由悠季総監督のファンミーティングが行われた。

会場では、現地のアニメファンとの交流を深めるとともに、『ガンダム Gのレコンギスタ』の新プロジェクトが企画進行中であることも語られた。

新プロジェクトについては情報が入り次第お届けしていくので、今後の続報をお楽しみに。

超越第一季

富野都回曬塘,收皮吧啦

富野又出山了

富野算啦好嗎！有得俾你掛個名就收手啦

老野：又要我打救bamdie

應該係劇場版啦
之前都話過呢套會分兩集劇場版再做過

出其他uc系列好過